未訓嘅咪入嚟傾下計囉（264）

嗨

樓豬

hi

放放

早 b

撞po

唔好叫我去隔離post

蛋蛋蛋蛋蛋

媽咪

sorly慢左 我地一齊去隔離！

狗狗唔知做咩肚仔痛

我兩邊都唔敢出聲等緊楚楚決定

唔好叫我去隔離

咁兩邊一齊推

真 唔走了

入得太慢

知唔知我地大佬係邊個

奇奇

無人咁叫過我
Hello地地

星b！

楚楚

手手

兩邊一齊

點呀

講得好
再大聲d！

肚柯？

羊羊

獨獨

你個名係我今日嘅格言

一陣七點起身

唔要呀

楚楚係我地大佬！

點解既？
我未追post

去哪

唔要咩？

獨獨你都一齊

早幾日食左黑松露白汁意粉

有一日工番

楚楚係大佬
同我讀10次

真 你係大佬

又黑又白咁正

黑松露

我已然鳩叫咗

咁開心
我聽日補習取消左
有一日假放

join？

羊羊你都係咁
燒你

唔敢唔敢 我小薯

真係咁好食咩

Can join ma?

咁煮定飯等我番黎食

唔想煮比你食喎

同我出街

叫多啲

浮：早幾日同魚b一齊食 媽咪你join?

餃姐！

係咪想罰

我最支持楚楚唔好燒我

heyhey

蛋：不了

唔係小薯 你係樓豬喎

兇我既

楚楚大佬！

支持羊羊！！！

玩打patpat

仲未沖涼⋯

小薯樓豬is me

搭咗半個鐘車想去超市買餸先發現冇帶會員卡

臭了

唔比打

小薯樓豬大佬

唔夠大聲

冇會貴d?

做咩咁大頭蝦

唔買會貴幾多？定係冇得入？

不過我本身都冇特別講
啱啱先講咋

冇得入去

楚楚is my 精精領袖

我都係摺番埋先了

弱智仔

最大聲喇喎

咁癲

好眼瞓

精精

可摸耳幫大佬做功課

冇得入

吹奏
我無比錢你做打手喎

你聽日唔洗返學又唔洗返工

唯有收隊

等我幫你對摺再擺你落櫃桶

細佬都做同溫書等下考試
我中文屎 會搞到你肥佬的

下次小心啲啦！

我是衣服？

慘 咁依家點?

個肚係咁響

要呢個台既人都聽到

我都打算慢慢黎

失眠上水 再訓

打錯我改唔切

你最後睇左吉卜力展未

要食雪糕了

聽日咁多時間要做功課了
我樣樣都屎 今個sem要吃屎了

你是襪子

佢好嘈 係咁響

是
喺門口等巴士

撳住佢 唔比佢出聲

畢仔打完機啦？

唔洗錢
你既地位唔係用錢去衡量

禁住都響wo

好想睇

未呀都未有時間

咁要開po挑機喎

有何寓意
經常踩我嗎？

快完了

仲有3日

驚了

佢擊鼓嗚冤

可能今日食太少

我都係咁話 細佬陪你屎

聽日

著完會暖粒粒 無左你唔得
咁樣算唔算兜到

我要投訴！

意思你很臭

講到衣服唔係咁
呢下好似唔work喎

3日咁應該無了

魚b又恰我

我反而想睇多次宮崎俊手稿展

哂好多時間
你一個人食咁多?

一齊頹&吃屎

我認我臭

1，2，3

你死開

要諗諗我都想去睇

應該都好正

係？

你自己諗喇

咁要"情"罸佢喇

哭了

宮崎駿係咪好耐之前喺文化館嗰個

無上既楚楚

咁⋯⋯咁如果我係鞋
你係襪 著鞋一定要著襪！

宜家補番

唔比你投訴！

係
超級正
好鍾意哈爾移動城堡

我一買買成兩星期

懲罰
聽日餵佢食返多少少野

可一可再

要食好西喎

唔可以

魚b用我恰佢既方法恰我

楚姐倒了

抵

卡西火

咁衰恰事事！

我見可以即日來回當普通行山

蛋：飲番罐啤酒先

又唔見你做！

可憐下我

你唔準咁樣對茄茄

佢成日都係咁

即日行晒麥徑

我係眼瞓嘅楚楚

聽日飲

羊羊你識貨
哈爾

塞佢入心口

啲蔬菜唔壞咩

姨姨

死開

佢洩

我準備好了

我打support

菜我喺普通超市買

浮仔慘 唔好唔開心 飲杯暖水先

打佢

梳 狀態不佳

你又恰人 抵你比魚魚恰

邊有

你最洩佢好乖

法唔法國我地成日都講食

唔開心就飲多杯

訓太多

不如我十卜你好冇

我都唔得但每段都有位即日來回就好似同市區好近

咁樣先開心

我係而家先返到屋企既綿羊

都真 太多食唔哂 又會壞

啲眼淚假嘅

我因為以前玩制服團體，所以都叫plan慣行山camp

真 打算繼續講 搵好西食

但係好多餸想買都買唔到

真 一齊變肥婆

訓太少頭先都無訓著

喊緊了

無限loop

咁夜既

仲有咩食?

有冇亞洲超市?

無得呀我揀咗先

睇唔到喎

依套我好中意
千與千尋都係

咁唔搞了

帶路plz
完全唔識

我地個list仲可以加啲咩

好彩叫有間，不過都搭幾耐車

啊！諗到了 串燒！

冇聽過，sor

雙post

鰻魚

係呀

架架

我反而最鍾意呢套

試吓東涌出發行去梅窩上南山營地

無你份

好啦

same

有哂多國菜 我地食大排檔

咁你自己食

意粉

咩黎 個名

通死人咩

beef Wellington

冇車好煩

關你事咩

咩式? 中式? 日式?

大排檔可以！

好呀我研究下先

我等獨獨返黎

做乜fit我

好味

媽咪同我食呀

我咩式都可以

你應該係最鍾意千與千尋？

好食? 好難整

試過冬天等成個鐘都冇車

咬咬咬

千與千尋係神作嚟，但係character我最鐘意龍貓同煤炭仔

小懲大戒

食窮我

食哂咁多式

咕嚕咕嚕

未凍死你
會唔會學車？

我無特別鍾意角色
但好鍾意哈爾既劇情

我識揸但冇車

痴線佬

等我下班

哈爾團火好得意

我請你！

99ranch會唔會好聽啲

叻仔 我唔識
二手車唔係好貴？

個list有排食

我都要請番你！

寶寶變左老鼠之後最q

別騙人了

係喇係喇 見過 好少少啦

泊車貴同埋我搭巴士唔洗錢

食哂再諗
搞到我依家就想番黎...

做學生好慘

家姐最好了

無問題
我都想見你啊

說謊的人

我次次留意佢變大既樣

妹妹先最好

多謝楚楚

各有各好啫

我妹妹最bad
佢電話費無交兩個月
比人cut左

別怪他 別怪他

你係咪以為我睇唔到你係羊羊！

點解唔洗錢

再fit 多啲

巧痛苦

你地係邊

學費包

加油

佢冇叫你幫佢交?

大家咁話

fit番你

下次大概可以

我妹妹都要比你追擊

肚餓

我會等你的

係我衰係我唔好

有⋯今日比左錢佢交了

佢恰媽咪 抵

哦⋯

我地long d咁

奇仔食唔食辣的

咁你比返兩舊水我就無事

不說了

佢都恰你 做家姐真慘

好似真係 但係我地日日都傾到計

吉吉睇得透

我知道你嘅嘢多過你自己

因為你當值 我又唔讀書

巧京京

why

我愛你

乞返 原諒你

大家好

晚晚無三點都唔訓

算啦 出左糧唔緊要

麻辣牛肉飯

加藤?

新人？

想知係唔係無論咩情況 第三者依個身份都係錯(已結束一年)

想玩捉衣因了

我寧願出黎做野

麻辣浮雲飯！

蛋蛋

變人乾了

根據答題技巧，任何情況嘅類似字眼都係答false

搞乜黎?

幫佢交錢

[member]好遠同埋好凍[member]

所以話你最好

你少上水啫

無野搞
就係慣左夜訓

羊羊想比人餵下都唔得

飯飯

同我差唔多
我晚晚差唔多碌連登碌到三四點先訓

睇黎真係

如果你一開始被呃而後尾知咗即斬 就冇錯

你太慢了少年

成日覺得utah好似好偏僻咁

我淋水！

第三者個身份應該好難會岩⋯？

唔訓嘅你？

老地方

係呢個post度吹水

仲要拎錢買屋企野

得 食飯條數你找啦！

係呀 變雪條

我都覺⋯

想你

唔好淋濕個梳化 我命根

我找就係我餵人啦

聽晚？

瞓唔到入咗黎

唔洗番工?

我都係呀

我地個肝

就係想你餵

好少聽人去utah讀書或者做嘢

我宣布 玩撚完 GG

好像可以啊

我大過你呀 口靚仔

歡迎你！

我無錢食飯先想比人餵

好 一齊

應該我大啲喎

我地一齊食二手薯條

支持

孝順女

就咁話....時地人做咩 全部你諗（拍拍手）

食左你落肚先

趕你入房

師奶is me

1.我大過你
2.你大過我

由此，兩個一樣咁大，打和

我食茄汁就夠

媽咪 我有錢wor 你想食咩先

I know that feel dude

屎忽鬼
諗完話你知

好結論

楚楚好惡

批准

唔好呀獨獨

理科毒丁就係咁諗嘢

其實我食羊都夠 羊架

飯飯買？

咕嚕咕嚕十個鐘
你鍾意可以搵廿個人出黎

我好溫柔架

我都係理料毒丁
毒到核爆

楚楚好高級，食羊架

愛飯飯

呢個結尾唔錯，我俾八十七分

你食咗我咁我食咩

羊又食架又食 你食哂啦

然後你就不出現了

係 請你食餐勁既 (Just you and me)

多謝你對一個理工少年嘅支持，87分不能再高

邊夠你高級
今日食左了

羊羊做乜

應該不會

我都無錢食飯

今日淨係食咗生牛河

一樣

我地有救了

眼瞓
早唞

隻烏英

茄汁

識貨，攬攬先

唔洗食二手薯條同茄汁

冇錯，呢個分數已經最盡

羊架條骨

咁都比你諗到
Sorly我都係簡蕃茄的

無人性呀你

請你食譚仔！

脆香雞翼餐加大！

有我係度 衣食住行no problem

這很難說

都好多謝飯飯

日日食萌萌蛋包飯

好

同媽媽食放題

最近狀態不佳 要預早通知就可以了

嘻嘻

好鬼正

香港有愛

一罐唔係好貴啫

你正在分茄汁予別人

咁會唔會太衰

早抖羊羊

諗起都開心

學你啫

天空之城首歌都好聽

比野你食仲要話我

蛋包飯都唔平架 睇你係去MAID CAFE定係普通個D

千尋嗰首都好聽

我地捱咗咁耐終於有好日子

幾大呀你

開心就好

Maid cafe嘅話你係食個maid啫

派星星糖會搶食

飯飯好叠馬

Bye bye

明明係二手嘢

我有食過maid cafe既 超好食

25

So sweet

首屆dse嘅朋友

乞完就會佳了
另買一碗芒西比我就更佳了

唔係囉 我以前係去玩PS3 打高達

係
以前2首都識
之後成日都吹
Always with me

打手

如果冇我 你地是咪要玩完了

架架係咪好似唔食蕃茄

啱啊 利申 曾經去左三年

呀 屌你

Give me five

咦 吉仔你好清楚wor

搵日買罐飲下

係

always with me好正

個啲係二手唔係屬於我的

為左媽咪，一定要！

唔好成日踢爆我

你咩意思啊脆b

真

捱出頭了 好滾動

你仲要攞人地二手茄汁扮一手比我

無視啲maid？

餓咗好耐

而家仲有冇去

幫我不到
想要真乞

可以

去過台灣maid cafe，不得了

係以前中學放學就去 固定有D客同我對戰

好好聽

都叫有嘅 對上係上去避難 個FD開嘅

我未去過 啲maid靚好多

老鼠寶寶最後踩輪幫錢婆婆手縫野

玩clarinet嘅女仔加分

我地窮嘛羊羊

個次都係上去係廚房同個FD吹水同幫佢洗碗

係 減肥咁

我平時去都係同啲maid玩下card game 一齊食飯 差唔多

我冇去過香港嘅maid cafe

我地芒西聯盟黎架

wife material呀

就快生日喇喎
生日快樂

好彩有飯飯

避難？？

去開邊間

你張床需要你

飯飯最孝順

仔定女黎

生咗日啦

你不如講下台灣既maid cafe有幾正

頂 比你發現左
係呀無呀 講笑炸 一包包全新的

女

羊羊好橙 幾日無食肉

Flute感覺斯文d

有我係度 一定會有好日子！

好sad

自救是唯一出路
浮仔幫到你

唔係正日咪好

再見螢火蟲咁

原來楚楚喺啲咁嘅人

旺角 都幾多間
btw而家已經冇去

好正

菜都食唔到

flute如果唔夠氣嘅話，d聲會好難聽

Save 未
搵比你的

我一開頭都唔中意
切到細細粒就可以

寶寶真係好打耳

佢係呀哥我係妹

諗起樣野 然後覺得自己好可笑好可悲
想要浮

不了

連食檸檬都冇資格

有我係度 包辦一切食材 唔駛愁

攤左係梳化

煤炭屎！

過多半個鐘可以食m 記早餐

唔計

茅茅茅 都係講笑
我邊會咁對你

是了

福泰大廈？
之前呢度 唔記得三樓定四樓都有 叫三月兔 都幾正

咁早就有

咩牌子？

謝謝你啊！我諗一諗

日本既一定又有禮貌又多野玩

四點真有
試過9hea 到四點食早餐 跟住瞓左成日

好q

Save左！！！！
餃姐

多嘢玩

閪

唔好諗衰野

痾閪係咪講緊個數學家

圓碌碌

唔識 摩西我就知

我出名正經

古得 腰？

有冇讀pure maths嘅同學出嚟科普吓

無皮無中間個pat野就得

我去過呢間好幾次，都幾好，雖然已經執左笠

就咁食生蕃茄就唔得，擺落burger就ok

唔信！

聽講會放置PLAY

我冇證據證明自己正經

最憎數了

放置play

我以前都係去死一兩間 仲有間A.T都唔差嘅不過我去親都係砌模型

即係唔理你

數學唔洗考試嘅話，其實幾好玩

即係ON99咁無人理 得個坐 利申無試過

俾d墮M去

通常係D 肥矮㭍毒先係咁 有D有陣味真係令人難接近嘅 生理上抗拒

怎麼了

咁又冇
佢地都會陪我玩遊戲

獨獨洩！

睇人架

我都唔知 好好攤

怎敢說心事

見過有人入去到走都無人理要自己R水吹

餃姐你是最好的

我上有幾次去都見過
真係難頂

好搞笑

艾粒腰！

其實男仔點先叫肥同矮?

八卦問下 如果靚仔上去 佢地係咪會主動d 玩多d

依D可以令自己增強自信 發覺自己原來唔係咁差

我都會去皮！！！！

正確

你鍾意就好

試過係三月兔 3點入到去 玩到關門先走

沒事的

不！

我好中意佢

我好乖的 雖然未去到楚楚個lv

開心開心

其實個樣同言行正常已經有人會理 有時可能忙嘅話會顧唔曬

好慘wor 邊緣人黎。。

真 我最乖！

未講咗古得囉

但個樣同有陣味真係出曬事

@冇事冇事？

仲諗住你做代言人

我以前都係成日打機打到收舖先走

真 要@佢了

希望大家多多支持梳化

見過有個紋身mk仔上去 我同maid同佢 仲有我個fds玩三國殺 我全場都有啲驚

真
你正正常常入去 執好自己儀容 一定有人理你

矛錯
我去做乖豬溫書先

我毒

cls

好啦好啦 支持獨獨

你又啱喎

網吧都得既姐

鍾意老鼠

網吧冇maid

睇佢個樣就知唔係善男信女

真好

但佢都只係打機姐

犀利

打半個鐘機要𥄫番10分鐘女

唔係嘅 成班熟客 吹水打機 個氣氛真係好開心架

又係自己一個人去定同fds？跟著都冇人理你地？

老鼠爬上楚楚到

楚楚好pure好true

我相信佢應該唔會既

真老鼠會驚

係佢好可愛的

sor，我會

點解搵到咁多

正常男人應有既發揮 ？？？？？

曾志偉呢

打和！

有靚女唔𥄫，你係唔尊重佢

Google search
千語千尋 老鼠

Super

識玩

吳千語千尋

即係睇到大波唔望一樣

同我一樣 我會嚇到退後幾步

會搵到林峯

唔掛得大波妹咁多人望

證明你係一個世紀好男人
有舊大肉係你面前你都唔去貪

證明你係gay 多d

咁快d訓

咁都得？一定要投訴啦

冇啦啦咁大嚿肉喺你面前，點都會望一望掛

是咩

咁有男友會唔會望靚仔

晚安

辛苦你

如果我有 我都會

Bye

可愛死了

係囉

幾靚喎

眼訓 要訓了
各位都早啲訓啦
晚安

可以拎黎做手機wallpaper

訓了

多謝餃姐派圖！！！
我都訓啦
早抖全世界

最多都係傾下閒計

英英原來係痴線架

傻仔

邊夠膽同你爭呢個稱號

早晨

點痴法?

平時明明感情台置頂
點解會沉撚左落去㗎

好嘢上返頂了

係日本食左扑野家

我唔知睇咗乜l嘢
但追緊 同你哋分甘同味下

瞓唔到

樓上兩個煲杯奶飲下會唔會好啲？

今晚好靜

早你個晨

沒有歌 早

早晨訓醒了

多德伯 早

早呀料

早晨 德德

早呀兔

各位早，又係訓得三粒鐘既日子

早呀畢

早

早呀狗狗

lm

朋友

散左
應該

好。唔該德仔

最On9既分手理由

下......點解？？？

搞乜

佢琴晚拍拖俾女朋友爸爸撞見，攣朋友家教嚴巴打又家境差襯唔上，老豆拆散佢地，so on9。咩年代呀

唉

巴打唔好聽哂女朋友，你立場堅定小小，錯又唔係你，而你女朋友都冇錯，堅持行落去咪撚理佢老豆。

無
驚佢屋企人check 機

佢係咪中學生，你都係？

做野先

廿頭讀緊書

主動追人就會食到

好呀

由你比二手茄汁我開始唔信你

唔得唔好勉強

佢屋企人錯唔晒 要諗辦法令自己可以比到佢屋企人承認你
佢擔心你照顧唔到佢 要佢捱

如果女朋友話你冇錢要分手，呢啲女就唔要得過啫

人懶，冇計

直接答佢: 要錢你唔搵李超人，食屎啦

總會有一日見到啱既開始想追人

追我

靚奇

好凍 凍到醒咗

靚

搵人攬

我攬住你

兔兔很可愛

希望啦，畢竟我好享受單身

攬緊攬枕

你有南南

香港而家好凍?

病了 照顧我

兔兔好廢好窮

其實男仔無錢無乜所謂，我都養過男朋友

讀緊書係睇你讀緊咩架啦

Ok 過黎煮野比你

好涼

奇仔係好人大家都知

我想練跑咋

想食通粉 嘻

20度左右

養埋我ok?

只係因為我柒，男朋友無咗就無

拖鞋飯

咁好啦

我而家呢邊凍到喊，朝早d草會結霜

可以

佢都食得幾開心

奇奇poorest

又濕又凍著多兩件衫
開下暖氣

窮學生路過

日日著雪褸出街算

如果同一個學生講話佢冇錢 證明出佢都唔係啲咩野正常人

我窮啲

打和

簡單快捷

當埋雨褸

每個人都好介意自己俾人話窮。
因為呢個係好多人既尊嚴黎，好易踩到人底線
醒大家一句

未試過買雪褸
連雪都未見過

上緊堂

加一

窮唔緊要，但唔好俾人話兩句就打沉你，比上不足比下有餘咪算

去日韓都未見過?

唔好大到要鏟雪都ok嘅

雪留返同最愛既人一齊睇

琴日仲以為你改左個咁有創意嘅名

早晨呀！
唔使留名好耐 又開新post

好想整雪人

好warm 我都想有呢日

又要食菠蘿包了

好難整

你肯定

一落就揸車好煩

記得初雪嗰陣係浸住溫泉嚟睇，漫天花雪

是

欣賞你

係，祈禱自己條線冇事

小傳奇異博士
小傳奇異果
小傳奇異種子

假

落雪冇得揸120

靠男人都唔好嘅
男人會走

巴打住加洲?

唔同人嚟

不

明了，以為你講highway 120

但好想試

遲d同另一半去試

好假

到底係凍定熱

外國d高速係叫number

Why

上半身凍，下半身熱